眼見大家玩期油輸錢，我呢度無私教大家一招

呢招唔係本多終勝呢啲垃圾

係叫套利交易，方法如下

買下月期貨
沽下下月期貨

等 balance 變正數就平倉

好處就風險極低
壞處就執好少
完全係自己控制大部分風險

如果大家有興趣，第日再教第二啲

哇

跨月個時大升

如但係果好似今次咁兩個月既差價比起月初愈拉愈大咁咪死

黐L線公司

有邊間行可以沽期油？

跟巴打玩法
聽朝辭職了

呢2個月靠你拉近番D CONTANGO

聽落好似唔錯

靜靜地..

靜靜地.......